哈里王子、梅根向英女王確認不再履行皇室職務！

Highlight都唔好咁hea pls

who cares?

唔返工但照出糧

係哈里

係咪除咗脫離皇室就冇新聞呢兩條友

Wfc

搞咁耐仲煩過當年脫歐

這個係新新聞來，因為哈里王子、梅根會同 oprah 做節目，接受訪問。

其實諗返deep state
有冇可能係因為佢地唔想做d 變態野先出走？

WHO?

咪On9 啦 王室點會要佢地做啲變態野搞衰自己個朵
Harry原本已經夠肉酸啦
身為王子接棄婦

Harry has no blood relationship with the Queen

事實上你有睇deep state 既野 皇室就係做緊變態野

So true

雲海

英國高等學府全部都係極左
你咁講涉及歧視，準備比人屌到上M78星雲

英國sky news youtube
直頭取消左呢單新聞個留言區

呢到係連登 驚西

死黑柴

又出黎刷存在感 垃圾

死力架